[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5512)

慢撚到

169bb

手機係咁上下

有無人要2.8嘅大黃蜂

慢能7到

169！

係

Feel到好多大波

輸錢算

求路b私水

26/9 （六）
名古屋八鯨 -1 ✅
大宮松鼠 +0/0.5 ✅
神戶勝利船 -0.5/1 ✅
曼聯 -0.5/1 ✅
27/9 （日）
大阪櫻花 -0.5 ✅
列斯聯 平手 ✅
紐卡素 +1/1.5 ✅
韋斯咸 +0/0.5 ✅
28/9 （一）
漢堡 -0/0.5 ✅
29/9 （二）
加泰 -0/0.5 ✅
30/9 (三）
橫濱水手 -1
水戶蜀葵 +0/0.5

試下開個新爐 記錄一下

冇心情度

出嚟砍酒？

頭場有心水 想G再講

咁算啦 我skip

今晚煲煙

師兄 賭外圍？
邊有-1盤同 0/+0.5

講啦吊

我了 絲打

半場入球大細過關 7x1 足球過關 7x1
星期三 3
福岡黃蜂(主) 對 櫪木SC(客)
半場入球大細
大[1/1.5]@3.45
星期三 4
岡山綠雉(主) 對 FC愛媛(客)
半場入球大細
大[1/1.5]@3.00
星期三 6
千葉市原(主) 對 京都不死鳥(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@4.25
星期三 8
松本山雅(主) 對 金澤薩維根(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@4.25
星期三 10
山口雷法(主) 對 磐田山葉(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@3.12
星期三 11
群馬草津溫泉(主) 對 山形山神(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@4.70
星期三 13
長崎成功丸(主) 對 德島漩渦(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@4.50

刺巴 求水

混沌重心 水手

刺巴 快

刺巴買咩

刺巴

派錢波？

169開post通常波post手足無運行

準備好未？

上船

水手重心送錢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

條撚準備

你咪咁 快快手推完個post算啦

臭叉有冇蒲過頭

仆街水手同琴日皇so一樣咁撚大船

佢jer你老4

有

講真話都唔得？

出招

全中派100

Jer 你老味

你今日方假？咁得閒

似

Lm

ok

水手場場3:1 買波膽算

跟

平手盤買北九洲好過

覺得輸半

ios bet365唔更新都焗住轉咗新界面

同路

過關 半場波膽
2X1 星期三 1 橫濱水手 (主) 對 鳥棲砂岩 (客)
4:1 @ 70.00
星期三 2 神戶勝利船 (主) 對 名古屋鯨魚 (客)
1:3 @ 70.00 $10

北九今日正唔正氣

你個名

我了

所以上嚟問日乙

驚
無外援
細注買左 輸左由去

重心
淫妻角細王大注

負負得正 自己諗

專家都要吸納下其他人意見嘅

#791
無入球王子
• 8-2
場場下盤賭西咩

今日正氣日
水手 神船 北九

冇黑鬼仲要作客
等緊3連敗

輸!

好，1:0得唔得

懶得度波

1萬同8k嘅飛 跟邊個好

勁到

狗會cashed

下盤未開波已經贏緊

跟左

買隊名 贏一半

輸！

水手x神船

請跟我來

翻谷未?今晚discord?

主不敗

買左

69lam

9買半大算

睇左未

德島
神船

我鯨贏尻緊

無錢點睇

神船X水手
2X1

甲府半全大
流波半全大
山口半全大

Hi

閪鯨 0
水手 -1

收到

準備開波

全年重心 完場再講

我的離開也是愛

下盤

Pin this

1. 水手角細
2. 水手盤
3 神船盤
上!

今次同番路，唔對了

水手-1

刺兄買咩

廢木-0.25

鯨魚 德島

想要但鹿會冇開讓球

跟左鯨八
唔諗 信刺巴

想派，求俾機會

水手 神船 黃蜂 德島

以上全W 10 1 100

吊 撕飛
取消關注

開波先出.....

神戶勝利船盤 好有信心

有超重心 有人想知再講

躝啦

屌你老母
好野 買左你對家

水手啲光頭佬都冇出 點買

Me

收到風 你外面5皮主盤

無秒goal所有大波針
細波黨今日又大勝

都估到

山葉笑撚死人

仲係00000000000000

山字入波

甲府風林必細點輸

0 1

北狗

北九1-0

好多波入

山神

町田88

LM

北狗反底

大力水手9.5點Gel呀

甲府同綠菌兩隊反底半大全大未

屌你老母

大波波

屌你北九skip咗你先黎正氣

水手唔係3c?

之前連贏無買，前場上場就串咗

終於追到

2 only

橫濱咁多角做乜

水手無9號點大炒呀

第一關就同你對左

似樣。

大佬bee 上半場入番球黎睇下

唔係捉到日韓波路架咩

神船入未

17分鐘入

買咗過關4x5
町田 人妻 廢船 德島
麻煩全部入波

水手入啦

硫球真係冚家剷黎

咁2:0個球呢

人妻 下場 贏

水手入係遲早既事

買鳥棲FG算

松鼠狗快入

德島細波頂撚實

水手立即入波

吹？

大宮松鼠經過上仗反勝後，除了壓力得到紓緩，腎上腺素的上升加上重拾聲勢，都讓他們回復信心，今仗在主場球迷吶喊助威下，誓必一吐烏氣，贏取漂亮一仗。

有埋腎上腺素加持 仲唔快撚D入波

正氣bee半場入佢2粒

水手半大未 屌你老母

神船中楣

全部都仲細緊笑咩鳩

閪鯨係咁比人射 會唔會大肚嫁

有冇gif

你贏 我9買
仲有注單頭北狗

水手最多贏一球

FC東京0.25
allin注

唔入話知佢中出

正氣 bee半場2球
船同松鼠大波
10 1 100

町田上力，就入

我

睇tg啊

Gchi

Yes

甲府必細

十

中

我唔鍾意你了 勿擾🙏🏻

水手冰實

重信東京

閪鯨比人禁屌

大佬b 比球黎先

又全細

硫球半場cup

水手西波

通常被屌會入波先

全細真心易

長期得到細波頂撚實

水戶呢隊波都幾勁

水手淨係贏1球 agger?

Agree

水手同船一粒都冇

240

日乙全半一零半大就好笑撚狗極致

買果四場全00000000 點賭

山口雷法半大泥gel

垃圾福岡比球黎先啦

日乙作隊日

我都係，但每場贏一粒就得

得山口一隊主隊領先

德島

細波穩陣

船1.5/2大 毅進星100

屌你老母咁都當自己中公又係你字又係你

lm

神船大波24

不了

為什麼？我嬴的，應該是我嬴的。

笑4

人妻想點撚樣？

你笑西？

呢段廢話套落任何嘢都得

水手果場兩邊把握好d 已經兩三粒

SEE???????

垃圾bee 半主是夢？

昅你嘅女 勿擾

利申 善長人翁 成日捐錢

黃蜂正氣

長期 得到 d進攻好廢

不死了可否半大

究竟山葉呢幾輪搞咩人腳冇咩分別但場場都柒

搭緊車去九龍塘又話你知咩

水手即場角大？

俄超都話難
真係唔識賭

西船半場00不如腰斬啦

十幾場得一場半大

甲府風林必細

佢要改名了

想狙擊

船1.75大24

靠你了

去緊維記 等埋

無波無角on99

水手入波未？？？

靠咩我 雖然東華三院個洗手盤我有份起

隊bee而家咁撚大巴
收皮 自閉

東京第一球

神船咁都唔入

水手半主24

日乙含撚波

要換妻？

日2大波死晒

船！

D運用曬
前兩場炒人四粒太盡

失敗1粒都冇 2.5 點叫

買左300蚊2.5S 希望賺到餐lunch

町田和先。。。。

半0全3時常有

船1.75 24

水手3.5 4.5

甲府 成功丸 見字入波

不了 我有蛙妹陪

人妻無角等降班

水手角大24

北九係咁比人射 好快大肚

我妻 西鯨快入

射正得2次

射完唔入咪仲衰，似生唔出

船你_ _

巴甲都話難
真係唔識賭

串暈半細贏幾多

唔好搞我蛙蛙

大波24

半格收貨 求求你

同自由盃有乜分別

想買閪鑽 使唔使驗腦

人妻半場頂得住

買咩水手 master g你係米on撚9

水手入未

靜到

我有醫生介紹 好平好抵 有需要可以搵我

水手中出人妻

Goalllllll

我船！！！

又撚

有冇卡片睇下

水手仲未入？

馬體會回飛回到咁勁
1粒 粒半回到減一
有咩不利消息

甲府真係好閪 忍唔住狙擊

水手人妻快入

希望中到聽日做節食好d

你啲運唔係返左黎喇咩?

又係完場0:0😓

垃圾bee 含撚啦又妹

有暗號 係街大叫 我愛黎明 8分鐘內有專車接送

甲苦風林必__

咁又叫回得勁。。。

人妻封乜9

船大波24

通常一係全勝 一係全敗

地府風林

想狙擊甲府了...

日乙唔洗嚇我 最興下半3球

都1.77回到1.93

下次就大了

西鑽角大24

東京回到驚

可唔可以收平d 我想睇

手字7到

攪撚掂

過左100黎再講

bee唔入就俾人入啦 屌你老母

人妻無角

水手

連續4場細波我中左2次伏

求其啦我賣既係技術

人妻！

留馬會Ac 轉頭入

日職同心半0-0？

我過數落你馬會ac?

半大！

只收payme / fps

町田goalll

支持

刷角呀紅鑽東京

山神 北九 場場都比人追和..

神船？

半大叫都冇得叫

町田fakeeeeee

炸
你
老
母

炸

只付馬會

町田炸

吹

笑死 日穴強制開半細

屌真係5皮主盤 仲唔比我捉到你

日職又撚 屌佢老母

水手封咩

咁都有得炸 你媽個西

000000000000000 易到

垃圾波...

血鑽東京刷角

經鑽又零角足球

炸西咩町西

12.5s收息注

神船！

早啲知都好既，今晚易啲賭

睇見啲日職，諗起今朝啲豉油杯

重心 水手 仲係0-0 🤦‍♂️

平注定推？

船乜撚。下盤咩？

閪鑽無角既

水手半場角4.5細練心成功

以為糕左 嚇能死

腳踏實地買半和咪算

朝早細波 夜晚都細波 由朝輸到晚

水狗開撚硬下盤

船船船 船咩鳩姐船 dllm

西鑽 20分鐘0角 癲

叫下春姐 冇事

神戶3.5b 3 1 1000payme

町田網側都響

嘔番輸半嚟，ok?

神戶勝利船！

Ok

等上半大2

q

試過半0全4

feel到半都無

成功丸2.5b點叫

9.5s 加注

OK

唔係話唔買咩

町田咩料啊

船強陣

船1.75有冇機多手買左

得我輸半大？？？

與莊同路

OK GUN

鑽！

糕！

度下場la

紅鑽！

兩邊都唔少入波機會但D FINISHING 差到

跟水手大波了

0:0

你糕(go) die未？

Beee! 又抄我 屌你

講緊虛擬波收錢

連登宜家變到烏煙瘴氣

真

又報假 blocked

E神

屌刷角啦血鑽東京

有無手腳日職正數

水手下半場命運如何？

Dllm Eason 而家成日報假

岩岩多手注 爽死日職又撚

如果bee有兩球收五千 無就0

E狗

又屈...

8場0:0

可能半0全5呢

冗狗

再嘈唔比水你飲

我1.75大船 等4

西鑽半0-0確認

京好波

水手下半神奇更衣室

門神自己人....

比隻角黎睇下喇

我買左神戶船 可能要驗腦

今日日職撚狗之旅

上星期六都係

有機既

J1 3場半和

私有化左淫蛙

屌你老母 蛙蛙係我架

門神 下半入四粒喎 真係得？
今次唔敢跟

日職0:0 悶

點搞呀自由盃撚完日職又撚
就黎輸撚哂

條飛叫都無得叫 好撚暈

戇鳩日職，唔入波不如唔好踢

上水手win算

又燈....冗9

你買2/2.5會唔會敢d🤔

落雨 船點輸

神船半0全45 一個月唔食神戶牛

我正式宣佈買水狗上盤果啲都係傻鳩，67，驗腦

東京個場靜到以為未開波

今日日職撚到上天花板

紅鑽大波24

Delay左 8點開波

買左德島2.5大 一粒都無
西鑽9.5 角大 一隻角都無
我屌你老母

喂鑽角呢

發覺每次星期三嘅日本波都係全半細半和

甲府風林必細 易到

報完假may

人妻下盤gel得
上次水狗下半場都入唔到，今次點會入到

你買左45球就真係冇得食

閪鑽32 分鐘0角0入

黃峰1.5大都要輸

上次星期三開幾個7+ 跟本任佢地踢

Tokyo 乜9都冇 爽

夠膽全場0角 屌你老母

蛙蛙唔喜歡quit谷嘅人

細波黨大勝

如果水手下半即出兩個junior 咁門神應該ok
Anyway手持上盤支持門神

要左波膽0-1

溫馨提示水狗近四場對人妻下半場都入唔到波
all in無入球

東京12m

屌你牙 風紀大哂咩 阻住E神哥報假？

Gel 夠未

人妻易撚到

水手開到3.5大

做1個月水迷

水手01

秒糕

講數據姐gel乜撚

水手屌你老母

水手對家goal

goalllllll -2/-3粒

收嗲啦 屌你老母

鯨魚！

6c

Gel

松鼠goal 又撚半大黨

笑撚死傻鳩水狗玩留力

閪魚

上呀京京

其實FC愛媛 金澤 甲府 綠茵 ，一睇個球隊已經覺得開硬9成細波

水手落後 角大

冇曬啲光頭佬外援就唔識入波...

都講過人妻同三神係好撚惡
尤其是深盤係殺硬你

D深盤即場又閪

有錢收10 1 100

東京goallll

西京

京京

水手已死 咁另外個場神船都大撚獲

東京上半0.5！糕

我妻fg

新規矩無角球？

報完假未 又魚又船

比我享受波台追比數好嗎

西鑽又西

東京9.5b係咪唔洗叫

7c

船我立即屌你老母

返去幫你老母執骨啦

原來西京fg都中埋差鯨魚仔
贏埋盤就得架啦

呢三場咪係不蛇嘅心水

多謝Master G 要左水手
下盤不殺之恩

估唔到係沙岩刷

閪鑽真係要驗腦

船你老母唔得啊 下場啦你 我先架

畢蛇 我有愧於你

町田12m

鳥妻fg易到

水戶 北九州

買左血鑽？

閪鑽落後就刷角啦

比哂你都得 比2粒我收貨

京京上呀

入 1:1

東京一射一中

町田goalllll

町田cup埋ok？

船0:0易到

船中撚硬 放心

買左角s 關你撚事？

糕

鯨魚1 船2 1:1

補一補飛先 怕死

係 死晒

幫我補埋得唔得

小白根本唔夾隊波

水手反勝
西鯨頂實和/入
北狗快入
失敗丸頂實和/入
東京頂實

21？

咁我報假關你撚事

鳥棲呢隊波專殺強隊cls

山葉攪咩廢左咁多

閪鑽整個2連啦

我屌你老母又關你撚事？

感覺神船會輸撚埋

閪鑽主場堅廢

條魚想點

鯨魚！！

見你咁激動應該真係買左血鑽 唔認都岩既 唔使輸錢又輸面

鯨魚！！！

E神買左咩

唔洗補

西鑽1角都冇

吊你媽西。 水手無c不如降班

下盤半格已袋，仲想點？

Peter仔串左咁多既

比人控撚住成場打
又唔出沙維爾

鯨魚都幾撚廢

買左船1.75大點叫

成功丸
德島

神船輸埋就3連針

北9又撚9

咪臭系
戇鳩

你喜歡啦 反正我戶口啲散銀都多過你冚家年薪

神船win ok？

成功丸今日終於成功

鯨魚頂撚實

鑽條黑鬼係咪墨勝果個
好撚廢

渣波蛇

好唔生性，似想和就算

毅進星注24

佢和到有咩所謂

渣波sir

幾場都踢到失晒位

橫濱水手

日本聯賽細波幫人Gel頭區

一個字 穩

紅鑽一角都無

澳職都踢唔掂踢j league...

你唔派你d手足唔會蒲頭架喎

紅鑽又撚

日本細波日

怕佢俾人屌到失波，就冇得追

閪鑽d波 唔敢惦

船2粒未

廢船肯入未屌

除咗鯨魚隊隊客隊都識入波

成功丸！靚到

還我上屆日職冠軍 橫濱水手

場場都細。唔識入波踢黎把撚咩

對住你洗撚手足咩 留返啲$同你老母上香仲好

李斯！！！

德島應該就快玩完

0c cls

水手瘋狂恥笑

請問有冇水手link

0角癲到

德島 神船 入未

船！1:0

船goal

1.75-1

goalll神船！！

gchi

山口

西魚

船goal！！

紅鑽無限危險進攻

神戶收錢

要戒賭了

閪鯨

你條魚

船有種半0全3比我全格

鯨輸埋 開始買乜輸乜 戒賭88

Luuk de Jong澳職都踢唔掂...
但係歐霸入國米...

屌你西船

有我祝福 1:1完

小白!!!!!!!!!!!

閪鯨追和啦屌

再見

0c

人妻2點睇?

鯨魚追和比手足

一日未完場，咩反勝 追和都有機會

買左水手9.5b加閪京8.5b 針得

屌你個閪變左你

神船gel!

屌你老母船最尾升水搞到買唔撚到買撚左水狗

山形山神贏未啊

鯨魚追和啦屌你老母

德島 入未

挽留

水手大概想cup未

橫B CUP未

水手
神船
黃蜂
德島

全對家 波都唔識揸了

條友幾時踢過澳假

一個撞場 靚到
芬克隊神船一尾鳩猜

唔明水手點讓咁深

神船好波 證明正氣隊係唔怕有燈買左

水手cup
魚追和
北狗入/頂實
成功入/頂實
東京頂實

魚！

吓 佢踢過澳職？

鯨鯨唔洗你cup 追和就得

水手入波呀

船cash

松鼠入未

其實好唔公平，神船點解可以連續3場都踢主場唔洗作客？

含撚都無味

下場先

我屌你老母狗會最尾走來升水搞到買唔撚到船

水手快啲入

係今場架啦

水手最少3球啦屌你

遲早踢返 咪on9

丹治 超級爆彈

長#愛隊比人入未

Hi hi

橫B請馬上反CUP

閪魚廢撚到 遲早輸多球

水手又想玩臨尾先追？

鯨魚作客咁廢都有人買？

神船對賽主場5贏4喎

黃蜂夠膽死一球都無

好似唔同人喎師兄

大家覺得橫bin反勝先 定鯨追和先？

唔係同一個人喎

山形山神goal

唔好了

山神!!

閪手×閪鯨 好撚開心

船gel 8成控球 點輸

嗰個係施安迪莊呀大哥

船果場比多粒我

半格收貨

水手果場大波未

成功狗瘋狂進攻

東京係咩盤

有6場仍然0:0，乜入波真係咁難？

平半

水手無角玩撚？

水手我屌你老母

平手-0.5

唔怪得

船easy win
醉咗咁多場

有無人一齊 水手cup?

場場都0球起 1球止咁

買成功犬真係立於不敗之地

俾多2c 屌你老母

跪求3.5船大 隊左30k

1:1未

無角踢乜？

水手打夠假未

3:1

靜靜雞同大家講我買咗即場9.5大 嘻嘻

2.5溝

想買鑽2

人妻角呢？

場場都停頓晒咁

水手買角細 盤 全部開對家

紅鑽入球大未
角細應該要入球大 屌你老母

一場橫濱輸5k

水手3:1

水手角細針 刷咁多做咩

閪魚真係垃圾黎
取消關注

正氣山神3-1

閪魚屌你老母

SOR

船1.75大幾抵玩 由上半叫到下半

屌你老味北九單刀唔入

9c

德島 町田 入未

推llm

水手入未。。。

邊到有link

原來是你....

唔撚洗訓？

我都係啦屌
本身係買神船，點知59分買果陣賠率已變
load得黎夠左鐘，之後買撚左水狗我屌

屌你老母開晒對家

閪鯨 水手入未 屌你老母

你唔覆me 瞓唔到

向日葵救我

屌你老母咩狗會 2.27 落到1.87

閪鯨係咪深潛左

14場日假，有6場仍然0:0

信念 相信閪鯨

只求閪鯨追和

Eason!

閪鯨快追和

北九垃圾隊真係唔再信你

買左閪鯨

樓豬我係燈西 對唔住大家

立即屌神船老母 快手入多粒

行雷嚇撚死

閪鯨比角呀冇角抵9你輸啦

SOR 囉
記錯名
差唔多樣

你唔係

EASON GOAL

日乙差唔多清一色和 0:0 1:1 假撚到

勝利船鯨魚半0全3呀

水手仲落飛

水手67

山神gel

閪鯨閪鯨閪鯨 追和我以後唔叫你閪鯨

今朝都3場0:0

松屎仲唔入

水手角細又死，屌

水手唔入俾人入啦

兩兄弟緊似樣啦

12.5b比人一樣打到落去1.85

都話下場

盤係主隊

鯨魚紅格！（比人入）

兩隊哥連

李胃鯨

紅鑽東京大波24

成功丸no goal gel得未
兩邊都妹下妹下

水手連入3球啦

水手快啦

閪鑽

一齊gel

日職齊心一球

屌你老母
咁都要帶多段

屌你老母水狗人妻夾埋做大龍鳳
作客先贏

入多注

神船平手

水手最後10分鐘3球ok

5人足球 5個就夠晒數

鯨追和即刻32樓跳落去自殺

開到既話我派50000了

金澤goal

屌你老母無錢買先3格角

日乙齊心0:0 1:1
山雷 山神呢兩隊奇疤例外

人妻入多球啦

屌你老母鯨魚入未

一邊爆哂角 一邊停哂角

終於12幾怕一出糧就收皮

畢狗list
1. 真特1.5b✅
2. 瓜達2.5b✅
3. 山神 角大❌
4. 斬木 角大❌
5. 戴拿模 9.5b✅
6. 漢堡 10.5b✅
7. 博洛 10.5b✅
8. 皇蘇 10.5b✅
9. 貝迪斯 2.5b✅
10. 真特9.5b✅
11. 紅鑽 9.5b❌
12. 成功丸2.5b❌
13. 拉素 10.5b

利申 純分享
屌你老母 畢狗死燈閪

唔係1-1咁老套下話

唔撚係想1球到尾掛 2場撚狗日職

德島入波同樣快樂未

奇你老母疤
支那人躝屍趌路啦屌你

閪鯨半粒鐘冇攻勢 唔輸2:0都偷笑

882

水手快入

水手似0:2

燈閪是我

進步左

閪鑽個場開緊波? 1C都冇

食飯未

食西咩 跟路b食女算

神船下球

東京下球

你睇下live就明中圈打爐

乜

水手 讓球勝
我即燒碳

魚入未

松鼠快入

14場日本波 得兩場大

慢慢捱啦咁快想死

叫下

Bee

船1.75大都要死

跟左刺巴 對唔住

應該死好多人

bee goooaaalll

終於1:1

橫B馬上反CUP

水手 1:1
2:1未

手水-1

靠你啦

同自由盃一樣唔識入波

水手真係好難賭

水手goall

人妻入多球 今晚但戒J

快和

人妻咁樣送禮

水手-2

小狗輸半當贏

你一日唔翻去我一日瞓唔好

水手 90+2 2:1

垃圾魚和未

又係erik

賤種水狗又和波撚狗

水手入多兩粒 一世水迷

上半場個37打正選垃圾

水手入多粒

有無人睇緊閪鑽...可以一角都無

西魚西鑽輸0角

一定有

協議和波黎姐
你估真踢水狗真係會踢到咁咩

水手
神船
德島
黃蜂

差兩隊絕殺有得派

閪鯨追和啦

東京3.5有冇人轟

上半場睇到我訓咗

又輸有冇人可以比溫暖我

人妻班垃圾唔撚識傳波就大腳啦

假球

屌你細禁區咁都交

松鼠

紅鑽仲係0C緊
角大抵輸啦

放棄啦

德島入未

以後要戎日假

唔建議 等大3啦

邊隊

點解閪鑽場波可以一角都冇

水手入多球

2.5 都就出 痴撚線

水手快閪啲

唔好晒氣叫啦
協議和波

想入成功丸平手禁屌到

88 2:1 90+ 3:1

水手加油

13!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

町田啊！上啊！！

bee受讓神隊埸埸受讓埸埸贏

又話同路就一齊贏

咁你繼續訓唔好啦

2c

船入未啊屌

有錢收 10 1 100

北九入未

鯨魚追和 落街跑500米

水手準備

1

睇完你個cm遲左幾秒買...

2-1未

德島!!

鯨魚準備

德島！！！！！！

德1:0

.得到勁到

我要2-1

廢魚和未

水手
神船
德島
黃蜂

水手絕殺有得派

成功丸次次見你禁屌都冇好野